台灣情侶漫畫page 原來係sheshe

Aida & 綺綺

今天是個重要的日子，我要向你們公開一些事。

我現在正式回應你們長久以來的疑問：是的，我是同性戀。之所以取綺綺(Kiki)這個名字，是因為那就是她的本名。

但我要澄清，網路上說綺綺生理性別是男生的人，都是他們自己的猜測，我們沒有公開或私下談論過這件事。

而我們的圖文故事、包括角色外型，都是真真實實的，毫無虛假。

到現在才公開的原因，第一是因為一開始的出櫃（是的，現在在這邊算是第N次）讓我遭受到很多惡意批評和充滿壓力的提問。那種恐懼是我難以仔細向你們描述的、也是剛成立粉絲團的我無法承受的。

後來不知道該如何是好，緊張之下，我做錯了一件事，我曾經隨著讀者以「男友」稱呼另一半，直到我想到以「另一半」來稱呼他，因為這兩個字而誤會的讀者，很抱歉，如果不能接受，我不會強留你們，也謝謝你們過去這段時間的支持。為了避免往後的讀者誤會，我會把所有以男友稱呼另一半的圖文移除。

第二是記錄感情故事的我們不想強調性別，因為愛本來就是不分異同的。
你們希望綺綺是男生，綺綺就可以是男生；你們希望綺綺是女生，那麼綺綺就可以是女生。我希望無論是同性戀或是異性戀，都可以從我的圖文裡感受到溫暖。

然而久而久之，避開不提這一切開始讓我活在壓力和恐懼之中。

別說是對你們，之前的十幾年來，連最親密、無話不談的家人面前我都需要隱藏著一切。

我可能比一般人辛苦的地方是，自己還有心理的問題（目前有在尋求專業的協助及治療），而隱藏自己的性向又讓我覺得更痛苦。

一次向你們公開這麼多事，不強迫你們都要接受，或許有人不在乎、或許有的人早就猜到，也或許有人不能接受，各種結果我都想過，但我希望我們能夠彼此尊重。

我也要對尚未出櫃的人說，你們不孤單，我也是一路這樣過來，希望我能帶給你們勇氣，真正愛你的人，不會在乎你的性向，我也很懦弱、經常在半夜獨自哭泣、經常覺得自己很孤獨，但其實我們並不孤單，我們一起加油。

照片是爺爺牽著我和綺綺的手，爺爺說，什麼戀都不重要，只要我們幸福快樂就好。

垃圾TB 扮男人扮左咁多年
而家d 白痴讀者仲要話咩愛不分性別，異性戀都一樣
梗係啦！ 死tb 一直係度扮異性咪似異性戀囉
如果係真sheshe 好心就畫兩條女

等睇小妹抄埋呢樣 話大大原來係女人

或者小妹係男人

咁都幾驚, 大大好似都唔矮, 有咁高嘅女人

屌你老母死TB！
自己嫁唔出就死撚左佢！
咪撚浪費另一個女人嘅青春！
唔該各位巴打同心啲
以後喺街見到TB即刻大大聲屌佢老母！

Sheshe唔pure=嘥氣

講到另一個唔鍾意TB 就會鍾意男人咁

咩年代 仲盲反同性戀
成日覺得後生既仲維持住對LGBTQ既人喊打喊殺，就好似d廢老咬住d幾十鳩年前既concept唔放，毫無理據地食古不化

我冇反同性戀，我身邊都有呢d sheshe fd
但唔會有個tb係度扮男人lo
溝女一定要用男人形象 呢d 先係真既食古不化

對LGBTQ個方面一知半解得黎又唔知自己半桶水咪會咁諗囉

所以話好多人對依方面唔了解
唔係個個TB都一定係同性戀，同性戀既女仔又唔一定會嘗試扮男人溝女。
男人依個形象可以單純覺得咁好睇咁樣型，同樣道理亦存在唔係gay既偽娘。我有個男網友好鍾意做偽娘，但自己有女朋友，話單純鍾意可愛既野。
簡單黎講你鍾意既衣著形象同你既性取向無關，可以同時進行，亦可以分開。同埋如果佢覺得依個形象可以溝死女咪照做囉，關你班反TB既人咩事呀。

如果係真sheshe 好心就畫兩條女+1

估唔到 祝佢地幸福

個日行過 大大好似第二個人嚟 背囊者

關你撚事咩 又唔係溝左你條女

你out 左啦而家係lgbtqqiaappo2s

咁驚？

覺得男人型？ 呢d 咪父權文化遺害，心底根本仲係崇拜陽具！

覺得男性化既形象型就一定係崇拜陽具，你都幾好野 都講左係唔一定關自己性取向事囉屌，好多sheshe會買雙頭龍翻黎玩，唔通佢地又其實係鍾意男人想含撚咩
另外從來無話做sheshe就一定要討厭男人，所以根本都唔關遺唔遺害事。

不過係連登講呢啲有啲曬氣

都唔係既，連登係依方面既風氣好過以前高登架啦
同埋我覺得依d野好重要。舊個代好似我老豆老母咁既不了解亦接受唔到，如果新一代都唔接觸依方面既知識就會好似依家d廢老咁，未充份理解就話：唔好搞亂香港，唔好標奇立異啦

好奇一問
幾時漫畫要分男定女定sheshe先畫得